названия методов должны быть читаемы и быть логически понятными

если например делается клик на кнопку проверить, то метод должен называться ```click_check_button``` 

если нужно выполнить другое действие, то префикс у названия метода должен описывать совершаемое действие

 * base_steps 
> модуль который предостовляет возможность делать различные
> шаги для элеменнтов которые используются более чем 2 раза.

* init_steps 
> модуль в котором описываются настройки для старта автотестов

> ```default_setup```
>> метод запускается в начале каждого теста, он выполняет очистку бд,
>> совершает установку опций браузера, инициализация браузера и совершает вход на главную страницу тестируемого приложения

>> ```driver = webdriver.Chrome(chrome_options=options, executable_path=CHROME_DRIVER_PATH)```
>>> для запуска драйвера необходим путь к драйверу и options.

> ```truncate_data_in_db```
>> Метод позволяющий очистить нужные таблицы в бд
>> Установить какие таблицы хочется удалить можно в переменной ```QUERY_TRUNCATE_CASCADE```

> ```chrome_options```
>> Метод устанавливающий [опции](https://selenium-python.readthedocs.io/api.html#module-selenium.webdriver.chrome.options)

> ```default_teardown```
>> Метод завершающий работу браузера, выполняется по окончании каждого теста.


* some_steps
>В модуле описываются шаги для использования только на одной странице.